跪你老母咩跪，知唔知點解香港人咁比人睇唔起，咪就係因為你地跪囉。

同人要求一樣野，竟然係用跪來要求
係前設下姐係地位已經唔對等
不如去奶埋佢鞋底求佢？

唔怪得你地比人睇唔起！

跪派升級=奶鞋底
快啲升啦仆街

鯨大既人表演下奶鞋底啦

只識哀求唔識爭取

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

奶左未 留左夠睇奶鞋底

奶埋鞋底就會有人可憐你地